應該點樣去接受男朋友講大話

同男朋友嗌交 我地一直講緊啲好傷感嘅嘢
佢同我講佢同屋企人出左去
但俾我發現佢同朋友出左去飲酒
我可以原諒所有嘢 但我真係接受唔到佢呃我
由我踢爆佢 佢就冇再覆過我
我真係好心痛 我以為呢個世界只有佢唔會呃我 佢一直都係我最信任嘅人
我可以點做

我知你可能會睇到 咁你睇唔睇到我真係好傷心

我明阿.. 發現對方呃自己真係會晴天霹靂
BTW而家佢都仲係冇覆你?
咁樓豬想分手定繼續行落去

你係唔接受既 點解要自己接受？

同男定女? 女就話姐 男嘅咁撚小事 咪撚7試嚟問啦屌你

你點樣踢爆佢先？

直接問佢做乜呃你？

最信任嘅人 甚至你屋企人都有可能呃你更何況係男朋友 放開啲啦

連解釋都無？收得皮

有覆 講對唔住話自己太唔開心先會咁做
又話自己喺朋友面前喊左好耐

我唔捨得 但我真係無辦法接受到佢呃我

問佢係咪去左飲酒

我真係發夢都冇諗過佢會對我講大話
佢好清楚呢個係我嘅底線

話自己唔開心 又驚我唔俾佢去 都係嗰啲㗎啦

不捨而繼續呢段關係 你有無辦法好似以前咁同佢相處先
不過如果真係好愛佢嘅 其實一次半次係咪都可以俾機會佢啊

我明你架

唔想比你知佢唔開心都唔得？

我之前都試過類似情況, 對方之後覆返話覺得我”check”佢, 所以被踢爆之後嬲返我轉頭
可能你男朋友都係咁諗

多數我都唔會信 我會搵其他男仔傾下計😔分散注意力

咁小事都好傷心, 快啲同佢分手放生人啦, 人哋之所以呃你就係因為你成日check 住人

你點發現？

係唔係你平時逼的人地太緊，驚左你，要偷偷地去做想做既嘢.

係人都會錯架啦，又唔係去滾，比次機會人啦

佢on9比你發現

我真心唔覺得呢個係藉口，
有咩驚唔驚啫，
你同另一半放開傾，另一半最多唔開心，最多嬲。

就算真係驚左另一半太緊，
講緊係你而家呃緊你另一半。

一段關係最緊要係信任同真誠，
兩者根本缺一不可，
你知道佢呃左你一次已經有條刺，
如果係打算行遠少少，
你呃得人地，係唔係代表我又可以呃你？
成日話驚你唔開心根本就係藉口

同埋我最後想講，
兩個人各自有想做既野，你有咩唔怕講出來大家有商有量？

如果你係真心想做，大家攤出來講，我相信總好過你偷偷地去做，你做野唔夠光明正大已經死左十條街啦。

如果你係明知對方會唔開心既，其實你根本就唔會想挑戰另一半佢既心情，再想做都唔會做啦，何況係呃你另一半呢？一齊得，你就預左一段關係唔再存在自私呢樣野。

兩個人之間可以有野唔講，即係有咩都好，講唔講既選擇權係你到。但講大話，呢樣野足夠會破壞一段關係。

坐低開心見誠傾清楚啦，一段感情大家都有責任，佢明知你底線係邊都照做，係佢有d野唔想同你講呀，問心下次再發生係唔係可以接受